真人真事 我朋友去叫雞叫著羅范椒芬

不過我無證據

我都收到風
利申 我朋友識你朋友

我都收到風
利申: 我朋友既朋友既朋友既朋友既朋友識你朋友

好dirty嘅女人

都係聽朋友講

膠post

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

我表哥既朋友既舊同學都係咁講，佢黑警來既，
話幫一次，下次免費添。

你朋友以為佢幫襯左羅犯？

其實係羅犯幫襯佢

結論 你的朋友就是你

我都聽過個仔既朋友既網友講過

免費性愛？

唔係呀，羅范椒芬真係做雞

不過真係無證據

保皇黨的天使

椒天使

不過我都係聽朋友講，唔係保皇黨，求其搵蛇頭都叫到，比得起錢就得

我收回

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

其實dirt唔dirty我唔知，都係聽朋友講，不過都轉述下

係 Fact Check咗
利申:羅范椒芬嘅朋友嘅親戚嘅高層嘅消息人士嘅可靠人士嘅外國朋友嘅Facebook轉載出嚟嘅

係啊真嫁

聽朋友講

我都聽到樓下保安咁講

幾時收回

外號天使萌

號外號外號外

true story, I heard from a boat buddy

係咪船囝？

我係聽朋友講囉

聽我朋友講佢口技唔錯

唔錫lin同吹
朋友玩開50路都頂唔順

樓主我應該都識你個位朋友 但佢話幫襯個個係樓主自己

聽過下，好似confirmed

個時係街行過都聽到有阿叔講

你朋友就是你

樓豬唔戴頭盔？

我都收到風佢係做中共天使

個畫面出曬黎

下，佢上電台講都唔帶我要帶？！

平時condom都唔帶要帶頭盔？！

...

真 要坐監就大家一齊坐囉
我朋友個朋友個女都話呢件事係真

天使

55

藍屍梗係乜都得

好 Dirty 呀

李羅范椒芬，接一個客多一個姓

都係果句啦聽朋友講，無證據嫁

唔怪得之熟口熟面啦，屌，仲冇用到套添

蘇周史廖林白蔡范椒芬

聽講收好貴 成600 一Q

我都收到風，班黑警近排直接call雞芬去狗屋輪，仲要象徵式收費。

我朋友幫襯過
佢話好緊好舒服

我朋友個親戚個外甥仔都話幫襯過

聽講話一個飯盒就搞掂

屌得落？

我朋友無講喎，淨係話羅范椒芬有做雞

不過無證據嫁

我之前遇過 但我堅持彈鐘
己gv

有無擺低幾百先走

我聽朋友講咋，無證據嫁

上網見到有人咁講

倒貼都唔要

聽講5味女黎 係指壓到做。朋友話我知架

我果日遊船河聽朋友個仔都係咁講!

我聽朋友講林鄭有賓洲

咁正？ 想屌

會窮

諗起hangover...

fc

魔鬼

睇朋友個whatsapp佢朋友話闊過西隧，唔知有無睇錯

真 己fat chat

羅范椒芬今日同我講佢撞到你個friend

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

哇

佢唔係免費ge咩

Fced

岩岩好六個人，符合左六度分隔
樓主堅料

Dirty 到點？
俾沙皇搞到爛哂？

我朋友個朋友問

聽朋友個朋友個同事個鄰居講
佢成日奶人屎眼

已fc

我呀叔個唐妹個表姐個仔話佢叫雞都叫過佢

我都聽講佢含到𠽌𠽌聲

屌，上次係富士見到嗰個真係羅 范

好多人都咁講，可信性好高

我聽我朋友講佢個波係大 不過個閪好臭
未插入去已經頂唔順 嘔住咁出返個門口

前幾日我屋企樓下個頂更看更都話佢朋友個朋友聽到另一個朋友都叫過, 仲話果次排佢前面果條友好面善, 好似唔知叫李咩章, 之後有個來排隊話佢流精所以仲讓咗比佢先, 其實都算有好多人證, 但搵唔返D人.

下我樓下保安話佢提供free sex都無人幫襯喎

屌，我朋友個朋友個屋企人嘅同事個朋友都講過，嗰時我仲以為佢講笑

我朋友個朋友
識你朋友個朋友嘅朋友
我就係你講嗰位朋友
樓主係我朋友

我都收到風,係好朋友個網友講

其實點解會食得落，成日覺得佢好似長期病患咁

你朋友係邊度叫開？想試

屌你老母咁都上熱門

拉呀大家

佢俾錢我都唔濟啦

真 上次聽啊媽講我老豆都有同樣經歷 佢番到屋企攬住我啊媽一邊喊一邊嗌以後唔敢

毅進仔 $100

我都知道依件事，因為我就係你朋友
講好左唔爆出黎，而家全世界都知我柒左啦

我親戚個同事同朋友個舅父個仔個朋友個呀爸叫過
話佢好撚正，身材好好，好均勻
好撚正又好屌又玩得

屌 我朋友既朋既女朋友既sp都咁講

我sp既男朋友都幫襯過

唔駛錢的

我個版本係佢比人屌到臭晒，閪流又濃又綠又臭既閪水

聽說她床上功夫不錯，
好過去東莞300蚊貨色。
可惜我無証據。

博士: YY，你做乜打爛咗我個花樽啊?

YY : 博士，唔係啊，唔係我打爛嫁，係小明打爛嫁。

博士: YY，你做咗又唔敢認，又想推落其他人身上，真係羅笵慰蛆啊。

YY : 羅笵慰蛆? 博士啊，最近好多人講羅泛慰蛆，究竟咩係羅笵慰蛆啊?

博士 : 好啦，今日我哋就講下羅笵慰蛆呢句成語啦。

博士 : 話說喺香城淪陷二十二年之後，因為當時嘅國君昏庸無道，朝庭宦官橫行，為咗夾硬推行一條禍國殃民嘅惡法，唔理當時數以百萬計嘅百姓嘅反對，一味淨係識叫啲衙差用酷刑去虐待百姓，逼班百姓屈服。

YY : 嘩，咁都得嘅? 啲衙差冇良心嫁咩?

博士 : 良心? 當時啲百姓都有問佢哋良心去咗邊，結果就被佢哋亂棍打成重傷。百姓都叫班衙差做糞蛆，意思即係附生喺糞便度嘅蛆蟲咁解。可以想像到當時班衙差係幾咁神憎鬼厭。

因為班衙差因為有將民女拉入衙門強行污辱嘅前科，而喺百姓反抗嘅期間，又傳出佢哋污辱民女嘅消息，佢哋就先下手為強，造謠去抹黑未成年嘅女百姓係淫婦。當時有個著名嘅衙差營妓叫羅笵，佢就喺官府度話確認有件咁嘅事。

YY :營妓? 咩係營妓啊博士?

博士 : 營妓即係古時要去軍營服待衙差嘅女子，本來營妓都係可憐嘅女子嚟，但呢個羅笵呢，唔單止好享受，仲主動迎合當時啲衙差，以求一沾雨露。雖然佢容貌甚寢，惡形惡相，但係啲衙差似乎都偏好此道，所以據史書記載當時佢甚至有一夜連御七十夫嘅紀錄。

YY : 嘩，咁佢仲惡人先告狀，冤枉人哋係淫婦都有嘅?

博士 : 因為佢恬不知恥咁去慰勞虐待百姓嘅糞蛆嘅事就快東窗事發，為咗掩飾呢段不可告人嘅醜事，於是佢就搶出走出嚟去確認一個咗無中生有嘅故事，捏造謠言去中傷無辜百姓，所以就受到當時無數百姓嘅唾罵。

博士 : 而呢件事呢，就被後人濃縮成羅笵慰蛆。意思即係話啲人賊喊捉賊，惡人先告狀咁解啦。

YY: 哦，我而家明白哂啦。

文學創作，純屬虛構。如有雷同，實屬巧合。

可能識你朋友 （not sure)

除咗棚假牙後仲爽
不過要加錢

屌 原來三叔冇鳩吹
不過都要拉
唔想樓主朋友睇到又唔開心

[member]我有片但係唔方便透露[member]

哎呀我都有朋友個老豆個賓妹個老母個㗧仔個筆友個老細個孫個同學個班主任個Ex個神父個家庭醫生個女個同事個仔個大學教授個偶像個經理個樓下食Q個老婆個八婆食屎啦屌個老公個啊哥個教練個國家總統個貼身保鑣個評酒師隻雀個前主人試過

利申：可唔可以幫我搵返隻雀

點解？唔係朋友嫁咩？

聽朋友講已證實

為左免費飯盒，樓主不惜犧牲自己

[member]我朋友個朋友send俾我朋友，我朋友又send俾我，估唔到范太咁open玩threesome[member]

好dirty囉

雖然無親眼見

今日經過觀塘 聽到個呀叔都話叫過佢
以為佢吹水 點知原來係真架
有啲重口味咁囉

上面話羅范椒芬除左假牙仲爽，不過要加錢

我都係聽人講，又無證據

洗乜聽其他人講 個個都知佢見到大隻少少嘅後生仔就爭住倒貼 當人鴨咁

你朋友30後？

真，洗樓見到
已fc

你有證據
果個就係我
不過你唔想公開我身份姐

樓主講 d野可能係真，
我唔肯定有做雞，但有性病就fact checked。

我係醫護人員，
發夢係港島某醫院做，
見過某女高官黎睇性病，
梅毒、花柳、hiv、hpv、胞疹…
一除褲成間房臭到…
仲有d綠色分泌物流出。

不過公道d講，
佢雖然有hiv，但係又未到aids，
因為佢d CD4 cells count都仲係高，
viral load控制得好好，
可能因為有錢人有靚藥食

建議樓主朋友有咩未做好快d做，
個閪毒到切柒都唔得掂。

狗都唔吊

聽朋友個老豆講個老女人好鬆

驅風?

上次有個朋友都係佢 serve
問佢點
佢話幾好 service
仲想返啅
不過下次再去已經冇喺嗰度做了

真 我朋友個朋友個朋友個朋友隻狗都係咁講

我都聽過
我朋友個老公個仔個老婆個女個老公個仔個老公講比我聽
第一次聽真係忍唔住嚇親

黑天使

我收到風佢俾人彈鐘彈到仆街, 諗住轉做口天使都無人理佢
上次船P 個阿伯同我講既

咦,好dirty

重口味

生花柳的

朋友試過，已fc

真，我朋友個仔識人叫過隻老雞，不過我冇證據

我個日去船P 都聽過，原來

係朋友口中都聽過下

我都聽聞過

食足81個負皮

原來咁多人都聽過

算啦，都無證據，唔講lu

聽返嚟
朋友個同事個大佬話搵「港共天使」

珍珠都無咁真

羅范椒芬真係做雞啊！

雖然無證據

洗鬼你比證據咩
早就唱通天啦
早年方向報風月版都有佢
有證有據

不過我無留底

聽講羅范椒芬玩開一蚊一插 不過我無證據 都係聽人講

朋友？